屌你老母龍心做乜撚 出嚟馬路耍拳R donate

其實佢係Chef Le Mon，本來打算落街開檔

LV拖鞋？

唔好理條撚屌啦

習曱甴

佢拖住個黑妹周圍行